有無巴打絲打搬屋想賣走d 傢私？

我可以幫你要平平地左佢
現求雪櫃一個
書枱一張（最好有櫃桶）
電腦椅一張

推